今日赤口想嘈交 如果有人想俾我屌柒就入嚟

我屌你老母

屌你老豆

屌你個女

屌你姨婆

石頭佬死老襟你收皮啦

Hi

Hi auntie

新年快樂

我好撚柒嬲啊屌你老母

屌你姨丈

即刻駁嘴

嚟啦屌柒我啦

屌你老母

屌你屎忽

咩嚟屌你家姐

屌柒你

On9

睇錯今日赤口想口交

樓主：屌你個嘴